\solucion{24omm_p1}
	Notemos que si $a,b,c$ son todos impares
	la expresi\'{o}n $abc$ es impar y
	$a + b + c + 1$ es par, lo cual es una contradicci\'{o}n.
	Entonces al menos uno de ellos es par.

	Por otra parte, si solo uno o los tres n\'{u}meros son impares,
	la expresi\'{o}n $abc$ es impar y
	$a + b + c + 1$ es par, lo cual es una contradicci\'{o}n.
	Entonces exactamente dos de ellos son pares.
	sin perdida de generalidad, sean $a,b$ pares y $c$ impar.

	Considerando la expresi\'{o}n
	$a + b + c + 1 = abc$, tenemos
	\begin{eqnarray*}
		a + b + c + 1 &=& abc \\ 
		a + b + 1 &=& abc - c \\ 
		a + b + 1 &=& c(ab - 1)
	\end{eqnarray*}
	De esta \'{u}ltima igualdad tenemos que
	$ab - 1$ divide a $a + b + 1$.
	An\'{a}logamente $bc - 1$ divide a $b + c +1$.

	Como $ab - 1 | a + b + 1$, se sigue
	\begin{eqnarray*}
		ab - 1 &|& a + b + 1 \\
		ab - 1 &\leq& a + b + 1 \\
		ab - a - b &\leq& 2 \\
		ab - a - b + 1 &\leq& 3 \\
		a(b - 1) - b + 1 &\leq& 3 \\
		(a - 1)(b - 1) &\leq& 3
	\end{eqnarray*}
	An\'{a}logamente
	$(a - 1)(c - 1) \leq 3$.

	Como $a,b$ son enteros naturales se tiene
	$(a - 1),(b-1) \geq 1$.
	Si ambos, $a,b$ son mayores que $2$, tenemos
	\begin{eqnarray*}
		a > 2 &\Rightarrow& a \geq 4 \Rightarrow (a - 1) \geq 3 \\
		b > 2 &\Rightarrow& b \geq 4 \Rightarrow (b - 1) \geq 3
	\end{eqnarray*}
	Donde $(a-1)(b-1) \geq 9$, lo cual es una contradicci\'{o}n.
	Por lo tanto, al menos uno de ellos es igual a $2$.
	Sin perdida de generalidad sea $b = 2$.

	Como
	$2a - 1 = ab - 1 | a + b + 1 = a + 3$
	se sigue
	$a \leq 4$.
	Esto es, $a = 2 \text{ \'{o} }4$.

	Como
	$2c - 1 = bc - 1 | b + c + 1 = c + 3$
	se sigue
	$c \leq 4$.
	Esto es, $c = 1 \text{ \'{o} }3$.

	Considerando que
	$a + b + 1 = c(ab - 1) \Rightarrow
	c | a + b +1$,
	es fac\'{i}l ver que $c$ es distinto de $3$, pues
	$3$ no divide a $5$ ni $7$.
	De aqui $c = 1$, luego $a = 4$.

	Por lo tanto,
	la \'{u}nica soluci\'{o}n es
	$(1,2,4)$. \\

	\emph{Nota:}
	Hemos considerado que un n\'{u}mero natural
	es distinto de cero.
	En caso contrario, es facil ver que,
	si alguno entre $a,b,c$ es igual a cero,
	se tiene la expersi\'{o}n
	$0 = a + b + c + 1$, lo cual es una contradicci\'{o}n.
	\solutionEnd{}
